{"authors.": {"authors": ["Arnaud Fabre", "Harri H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen"], "commits": [26, 3], "id": [2833, 2657]}, "authors.last month": {"authors": ["Arnaud Fabre", "Harri H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen"], "commits": [26, 3], "id": [2833, 2657]}, "authors.last year": {"authors": ["Arnaud Fabre", "Harri H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen"], "commits": [26, 3], "id": [2833, 2657]}}